綜合

請問點解load唔到連登apps?
2日都係甘
用ipad連hot spot上

請指教

謝謝

係咪冇交上網費？

用網頁上唔上到？

尋日同現家都係用同1部ipad係網頁上

請再試試

重裝完都係甘

用wifi?

係